西灣河出事!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

西灣河連儂牆出面出左防暴 舉左藍旗